% Base del estilo general del cancionero: aquí ajusto cosas generales para ambos cancioneros
% y cargo los paquetes necesarios para diversas funciones
\ProvidesPackage{estilo/estilo}

% Para poder poner acentos y letras como la Ñ
\RequirePackage[utf8]{inputenc}
% Para que los títulos de los índices sean en español
\RequirePackage[spanish]{babel}
% Cargar la fuente Arial 030 para usarla en los números
\RequirePackage[scaled]{uarial}
% Ajustamos la codificación de las fuentes a T1 (necesario para Arial)
\RequirePackage[T1]{fontenc}
% Cargar la fuente Helvetica para usarla por defecto en todo el texto
% sans serif
\RequirePackage[scaled]{helvet}
% Este paquete nos da el comando \includepdf que sirve para insertar
% cualquier PDF como una página más
\RequirePackage[final]{pdfpages}
% Para la nota musical
\RequirePackage{textcomp}
% Para el indice general (secuencial)
\RequirePackage{tocloft}

% Para que las páginas no tengan cabecera ni pie de página (numeración y capítulo actual)
\pagestyle{empty}
% Para que el paquete de canciones no numere las estrofas (queda demasiado formal).
% Se podría reactivar para hacer diapositivas o hojas cortas de canciones
\noversenumbers
% Hacemos que las letras de las canciones sean sans serif
\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily}
% Número con la fuente URW Arial 030 (similar a los números magnéticos que hay en la parroquia)
\renewcommand{\printsongnum}[1]{\fontfamily{ua1}\selectfont\bfseries\LARGE#1}
% Esto está comentado, si se descomenta cambiaría los estribillos a cursiva
%\renewcommand{\chorusfont}{\slshape}
% Esto está comentado, si se descomenta cambiaría los estribillos a negrita
%\renewcommand{\chorusfont}{\bfseries}

% Necesitamos este paquete y la opción para saber si estamos en página par o impar (alineación de números)
\RequirePackage{changepage}
\strictpagecheck

% Añade un nuevo campo a las canciones para mostrar en qué melodía están basadas
\newsongkey{m}{\def\melody{}}{\def\melody{\textmusicalnote #1\par}}

% Añade un nuevo campo para definir el índice (toc={...})
\newcommand\toctitle{}
\newcommand\toclink{}
{\makeatletter\gdef\toclink{\@ifundefined{href}{}{{song\theSB@songsnum-\thesongnum
				.\ifnum\value{section}=0 1\else2\fi}}}}
\newcommand\addtotoc[1]{\addtocontents{toc}{\protect\contentsline
		{\ifnum\value{section}>0sub\fi section}{\numberline\thesongnum#1}{\thepage}\toclink}}
\newsongkey{toc}
{\def\toctitle{\resettitles\addtotoc\songtitle}}
{\def\toctitle{\addtotoc{#1}}}

% Modifica el preludio (cabecera) de cada canción para incluir melody y toctitle
\renewcommand{\extendprelude}{
	\showrefs\showauthors
	\melody\toctitle
}

% En la tabla de contenidos, evita que aparezca el número de página (innecesario)
\cftpagenumbersoff{chapter}
\cftpagenumbersoff{section}
\cftpagenumbersoff{subsection}